陳凱琳個肚其實幾多個月

佢個肚點都有6-7個月啦起碼
又話唔會婚前性行為
條數點都計唔啱喎

關你撚事咩死毒撚

耶人?

咁真係婚前性行為又點呢

抬六個月生個八磅

犯姦淫

唔係又黎七星仔呢啲老套野呀

講下啫

不過真心想知點解嗰啲自稱耶教徒/反對婚前性行為既偽人咁常撻Q

例如淫K 鍾嘉欣 朱茵

耶穌再臨了

未婚懷孕基督徒代表 謝安琪

佢真係好撚樣衰

到時生個b 出黎又係蝻樣

未婚懷孕生出嚟嘅都會奇奇怪怪

其實婚前性行為甚至未婚懷孕都唔係最大問題
最大問題係佢地往往要死兜又兜得好難睇

按猶太律法 （舊約）
訂咗婚已可扑嘢而唔算犯姦淫

新約時代 唔使守舊約了

耶穌冇咁講過

係呀聖經記載耶穌話「不是來廢除律法和先知」
咁記得割包皮同唔好食豬肉了

淫kay 咪就係用呢招死兜囉

不過陳凱琳仲衰
佢擺到明仲係想塑造自己係婚後先有啦
你睇佢結婚啱啱夠三個月就即刻等唔切公報就知啦
嗰陣個肚分分鐘都有五個月

佢如果嗰陣真係只係三個月 都未見肚啦
但你睇佢去event
揀條裙係有半個人咁大朵既花喺正個肚前面
好似身有屎咁
其實係人都知咩事
好心就大方小小啦
最介意未婚懷孕嗰個根本係佢自己

又要破色戒 又要攞貞節牌坊
最憎呢啲耶能偽人